中共滅港策略 以毒攻獨

以病毒攻擊港獨

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲